d臭西港女根本就係你班垃圾港男造成 re隔離post

好似隔離個post條垃圾
比自己條女綠左帽都算
所謂綠帽唔怕帶 最緊要除得快
仲要開post開頭講撚到話朝中就分手
條女講完兩句就心軟
正宗講就兇狠，做就碌撚
條女話去上堂 一陣又去比人中出
番緊屋企洗閪炸懵撚
仲要r爛塊面 係到講話求佢唔好dup低你
你連做男人既尊嚴都冇撚埋
條女同完人飲酒 去撚埋人地到訓你都忍到
你真係好撚野
好在有你接收呢條臭雞
你唔好撚做男人啦去仆街啦
D臭西港女就係似住你班垃圾港男咁樣先會得寸進尺
雞 、全部都係雞

多錯字 細佬讀書少

推

Psuh

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21